##Entidades


##Game

id
title
bannerUrl

##Ad
id
gameId
name
yearsPlaying
discord
weekDays
hourStart
hourEnd
useVoiceChannel
createAt

##Casos de uso
-Listagem de games com contagem de anúncios
-Criação de novo anúncio
-Listagem de anúncios por games
-Buscar discord pelo ID do anúncio

##Notas

CDN (Amazon S3) (Content Delivery Network)

1:30 -> 90min
R$ 179,89 -> 17989 (100*179,89)

Datas (fuso horario / formatos diferentes local i18n)
Pontos flutuantes